有冇專頁同資料庫比國際睇吓今時今日香港警察到底係點？

佢哋仲成日消費九七前果種優秀真係比粗口更難聽
好想全世界睇吓佢哋而家變成點